3點半, 已經有幾個企左係度

跟機

影完佢地好跳埋落去

收皮啦
企係天台望下買邊層樓好 望下面班打工仔點柒炸
今晚升硬
係升撚硬
今晚唔升我就第一個跳落去

留名

跌市睇緊買樓

Lm

點解仲未穿29000嫁

今晚升返我實好似丁蟹咁一個個dum返你地落街

呢幾條友我識，次次股joy都比人影到企天台

次次都死唔去 證明個市會升返

差5分鐘
穿埋29000得唔得

離開= free fall?

你沽鳩佢

大家唔好怪佢,舊病嚟,一返風就發作㗎啦

唉唔好提個病冇得醫
一跌就發作

join

係就快啦，今晚3點仲要有大量人要上去

呢幾條友好撚慢的
要有個大既幫手推

前面既人跳快D得唔得